SKT vs RNG

Uzi好能型..

faker好能好波

打架個時仲型

Double kill easy

樓主 vs 正義使者
正義使者 win

In SKT , we trust

Faker

個stopwatch用得啱啱好

計好晒

flash+stopwatch 仲要啱啱好避開

支持咱們狗爺

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

桶神

傻逼狗还不退役是在丢人现眼?

死肥囝uzi愈黎愈肥

嘩屌 faker癲撚到

Faker senpai

Teddy 無damage

ming上次用blitz接近零作用 點解今場又用

Free Hong Kong PepeLaugh The Tiananmen Square protests of 1989 PepeLaugh Human Rights PepeLaugh Democratization PepeLaugh Taiwan PepeLaugh Free Tibet PepeLaugh Dalai Lama PepeLaugh The Xinjiang Uyghur Autonomous Region PepeLaugh Winnie the Pooh

臭鳩李哥仲老啦

Teddy好彩喺uzi收E前殺能咗佢

眼殘係effort

用黎counter Thresh卦...

blitz 4/4
Thresh 4/11

李哥還是你李哥

爽，ace

ace

抵啦，臭鳩李

集體失智

錯台已report 連仔見字移post

想攪串個party ？

係 趕走你班毒撚電競師

==????????????

what went wrong=.=

我地電競師食女無數

雞蟲

咪屈啦

Teddy想點

hey guys stop

雞屁狗

好波

25?

teddy好似冇乜q中過

wtffffffffff

GGEZ

嘩屌skt醒能到

outsmarted

佢啲大技一次都無中過